Johann Pettai'a kaebduses, surnud Kusta Michelsoni pärandajide wastu, nõudmise pärast. Kaebatud protokoll Nr 270.
Kutsuti ette tunnistaja Hans Tamm.
Tema ütles küsimise pääle, et Kusta Michelson laenanud minewal kewadel 2. Aprill Johann Pettai käest 10 Rubla raha Nuustaku kõrtsis.
Otsus: Kaebaja ja kaebatud ette kutsuda.
